呢款九巴座椅都幾好坐

呢款唔會頂住個頭 背脊又貼椅背 坐得幾舒服
唯一缺點係有啲硬

但都好過之前張閪凳 頂住條頸 背又唔貼 設計條友都唔知有無用腦

低端到享受搭巴士？

呢款都好垃圾 設計到個頭要屈向前

比完兩舊屎你食
宜家比一舊屎你都覺得好食?

呢款先最舒服

好坐同享受係兩回事黎

我米8 唔需要向前屈啵

低乜撚野端呀

呢款個頭咪又係向前屈 同埋leg room較少

臭膠黎喎

新車款款都咁臭架啦

咁都好討論

討論區係乜都講下架啦

覺得呢張已經算好坐，應該話愈舊式愈好坐
新個啲凳位又細，搞埋咁多花款
坐完條腰同頸都痛

越舊款越好坐

勁撚硬喎

中巴啲硬板凳?

但起碼個頭叫做好挨啲阿

話唔會頂頭果班一定係16x 都冇

佢個頭枕向前傾 頂撚到閪咁

樓主係咪唔識乜野叫幾好

呢啲座椅係日日坐 但唔會留意到

雖一優點就個頸位
凳背都硬到仆街

邊有前傾幾乎打直啵

對比之前幾款閪凳 已經叫幾好啦

利申18x

頂撚到一訓 就向前傾

呢款反人體工學，搭長途搭著呢款真係辛苦！